自從呢排係咁落雨 感情生活都變得豐富

日日拎住把遮係地鐵站附近
睇下有冇囡囡冇帶遮可以遮埋佢

短短幾日
已經相識不下了十個美少女

識玩

#FF

不務正業

sor用錯ac

人生大事黎

點解唔去KFC

早幾日見到個南亞人遮d妙齡女子
原來係樓主

圖都無，你講咩都得啦，我老竇係李嘉誠

以為係隻狗識擔遮

你係on9
唔洗圖